【令人髮指】兩90後拍「搞笑」片搏點擊 推陌生男落橋累佢溺斃

早前美國有少女貪玩推朋友落橋，累對方重傷後，網上近日流傳手機片段，當中一名烏克蘭男子被兩名陌生青年推落橋後溺斃。
片段中，一名48歲男子身處一間建於聶伯河（Dnipro River）橋上的餐廳，他抓緊欄杆，卻被人不斷拳打，之後更被推落橋，墮入3.6米（12呎）下的河中，最終溺斃。有目擊者聲稱男子被推落橋前與兩名兇手發生口角。
警方拘捕兩名分別23歲和26歲男子，指兩人承認是為拍攝「有趣」片段，推死者落橋。
警方怒斥現今為搏點擊率而拍攝殘忍片段的風氣「令人髮指」。
英國《太陽報》

條友死前個眼神

FAKE NEWS

google 應該負全責
哩啲咁嘅垃圾片都俾upload

謀殺扮拍片搏點擊